我對政治持中立態度

中你老母立呀你班仆街！
過咗咁耐仲同我講中立中立
69到依家發生咗幾多野呀？
瞄人頭開槍，衝入商場打人，無預警開槍，放任黑社會打鳩市民，對藍絲鄉黑惡行維護
呢一刻仲on99話自己中立既，一係無腦，一係自私
我一定屌撚死你班仆街，屌到你地醒覺，一齊企出黎或者幫手做文宣為止
同我將警黑惡行推上國際

其實佢地只係「扮中立」，以為咁就可以遠離政治。

殺到埋身仲想身不關己？根本係自私

有名你叫港豬

都要盡可能叫醒
叫得幾多得幾多

推